[好奇] 望遠巴打是咪有幫手整lihkg??

當日plus仔交低source 比連尼住同望遠
咁lihkg 最大貢獻者係連仔
咁望遠巴打是咪都有份???

應該係 佢個會員no.係3號

對我有興趣 ?

咁夜都未訓

邊個係2號仔

咁都引到巴打出黎
好感動

你上多啲，撞到佢嘅時候親口問佢

你係1我係0

唔洗估啦，9成係plus仔

其實而家LIHKG admin有幾多人？
你哋點叫LIHKG？

咁4號仔是咪都是admin